一人一個你最鍾意見到嘅衣著

見到有個最憎嘅，都想開個最鍾意

我好鍾意女仔著長裙，感覺好斯文

男嘅話我覺得夏天著間條Tee都唔錯，因為冇咁單調，間條又多選擇

唔著衫

及閪裙

摟屌裙

左1

一啖砂糖一啖屎???

好似刃牙啲角色